母子囡 澳洲三人行 應該分房定同房？

事緣plan 去澳洲旅行，同老母 同女友一齊去。我負責老母同自己嘅洗費，其餘同女友AA。

：分房畀多份錢等老母安心早抖
：慳慳地一間房一齊

你老母驚等喎 同我訓啦

老母同條女訓然後你自己訓

困獸鬥，驚第二朝改機票返香港

咁都驚的話你全程做磨心都得

分房 點扑野？

book apartment咪又有得分房又唔會比老母覺得你好似唔理佢, 掛住同女一齊咁

負責自己同老母洗費，其餘同女友 AA?

即係你女友自己果份係你同佢AA?

點樣佢女友果份係樓主同佢AA

呢條問題同"老母同女朋友/老婆跌落海救邊個先一樣"
阿門

即係假設佢地3個人食900蚊嘢
佢（男）俾600，女照計俾300
但佢（男）再有親子丼資助計劃
即係最後佢（男）俾750，女俾優惠價150
利申：估

順帶一提，我俾負皮係因為等睇你上錯床

盲生

我見過有人 母仔囡一齊訓一張床
冇難度

緊係同老母一間房, 條女自己一間房
因為條女AA

呢個係出事組合黎ga wor....
根本唔應該一齊去

同老母訓 女友食自己

樓豬同老母瞓 樓豬條女偷食洋腸

你問下老母想自己訓定點啦 扮尊重老母意見

好撚出事既組合
都唔知點解你會有個咁既idea
Btw樓上話apartment係最好既選擇

一人一間房唔使拗

慳慳地一間房一齊
3p

女朋友同你媽好好感情？
如果唔係呢個組合百份百出事
一定會留低好多心病 仲覆每次鬧交都會俾人拎返黎講

分房，老母一間女友一間
樓主每個鐘一間輪流服侍

樓豬同伯母一間，條女同鬼佬一間，最perfect池

Mom teach sex 個類av

咩組合黎架

乜撚野組合
緊係叫老母自己一間房

問你女友啦
佢話分你就唔好分
佢話唔分你就分

3間房 夜晚 去女朋友房

老母同女友同房
自己一個打飛機

唔分房點扑野呀?唔通係你老母面前扑

咁撚大個人 自己決定啦
明知都要故問 做乜鳩

應該叫埋你老豆去

去完一係分手
一係斷絕母子關係

ON9組合 你死撚硬

你同老母，條女自己訓

佢地兩個關係好唔好先？

乜撚野組合黎on99

Good idea

事關老母未出過國，女友又想去澳洲

屌噉冇理由去兩次

呢個叫咩 丼

咪我畀老母同我嗰part 女友畀自由嗰part 做乜咁複雜

慳慳地一間房，扑野去酒店泳池

己

丼

一間房
係老母訓左之後扑野

一人一間唔洗煩

Apartment 幾好idea

樓主同女友一間
樓主老母自己一間食洋腸

依度大把理由你要去兩次

寧願比多少少請埋老豆去 應該煩少好多

係完全無理由夾埋一次去

老豆仙遊。使唔使買多個機位過佢？

大家同房
叫伯母下指導棋

分兩次去都好過而家諗爆頭都唔知點

搵啲兩房一廳既住囉

搵個澳洲男人陪伯母啦

俾著我寧願唔去
攞苦黎辛

你同帶2個女朋友去無分別

一係同老母去
一係同條女去
而家尷尷尬尬咁

Or帶多兄弟姊妹
等老母唔好咁孤獨

你同老母一間房
條女同你老豆一間房

點解唔直接問老母同女友意見
估估下做乜撚野
咁婆媽成個女人咁

自己同女友一間房 老母同鬼佬一間房

痴線，呢個已經係理由做兩次，你呢個計劃係自殺行為。

你老母有無家姐細妹/唔八婆既朋友？
你求其搵個親戚陪你老母都唔好呢個組合 真自殺行為

到底係有幾睇唔開先會咁既組合去旅行

老母未出過國既話其實你之後帶佢去日本佢應該仲開心
日本近近地，多野食多野買多景睇，啱晒d師奶仔
利申唔係崇日撚，只係老母去澳洲唔會悶咩

同老母去東南亞咪算囉
澳洲真係唔啱老人家
除非係去探親

同樓主你情況一樣
最後我同男友一間房 佢媽自己一間（加錢都咁話）
雖然我同佢媽平時無乜野 但要同一間房既話真係好kick手... 唔通三條友爭廁所咩 同男朋友都無得二人世界啦
我自己覺得同親屋企人/長輩旅行，最好跟團...
因為我知自由行實死梗 大家想去既野、想食既野唔同。好易搞到心中有刺/嘈交... 身為後輩又唔好意思反面，但又唔係幾想妥協，最黎要男朋友做中間人就煩。
跟團就乜都由導遊決定，煩惱已經少好多
但樓主你澳洲應該唔會跟旅行團啦 祝你好運

3p